想問今晚有無阻住深水埗沙勇新sir 約女返警署？

？

話說是咁的
有位手足爆料比我聽
佢有日係tinder鈎狗公之際
鈎到個大隻仔

初頭呢 佢就話自己係消防員所以咁fit
唔認自己係死黑警

之後比人讚兩句就精蟲上腦自爆

廢話唔多睇 我地快skip到調情部份啦

原來係有自己office 似乎阿sir唔少野wor
再拎埋wtsapp問下邊間警署先

搵一搵個名同深水埗警署, 發現到原來阿sir係
Commander Mr. Sa Yung San, Chesley

搵一搵相, 個樣又真係match架wor

仲上過香港01添!

原來10年前黎香港係為左做黑警濫權扑野, 果然有大志

唔知有冇人睇到佢no. 可以向狗署投訴呢

同場加映

阿sir講比大家知警犬點諗呢場運動

大家要將呢個黑警d威水史散出去, 比所有人知道服從呢個政權底下嘅黑警係幾咁垃圾

黑警冇個好人, 唔講政治講扑野都濫權, 體制腐敗, 毫無公信力, 叫人民點相信呢班就係"維拎治安"班撚樣

pish

沙sir呢？

Hi 沙勇新sir

沙勇新呢？出黎未

hi,我屌緊女

沙Sir
食屎啦你條死淫蟲

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

阻人扑嘢 會俾人燒春袋
今次嗰4個休班黑衣O記嘅春袋
凍過水了

沙僧出黎取西經

🤯

聽到深水埗有男街坊現場表示 : 阻住沙SIR搵食, 願意貢獻自己菊花比沙SIR